其實狗巴d垃圾凳點解咁設計

避震差都算
有冇人參透到d 凳點解咁設計
見佢有曬弧度咁 以為人體工學啦
點知一坐就發覺完美地反人體工學

其實係唔係藝術品來？

因為真係比狗坐

[big][big]